7日遊 台北加咩好

六月中出發
台北加宜蘭定台中好啲
晚機去早機番，第一日20:00桃園落機即刻去宜蘭/台中定最尾2日去好啲?
走個日要番桃園晏就12:00機

落機即刻落宜蘭啦
如果最尾個兩日先去要好早起身搭返火車返台北
利申上次落機之後個日即落宜蘭玩

諗住去礁溪浸溫泉，有冇邊間溫泉旅館推介

仲有想去龜山島 係咪要申請？
有冇巴絲去過

我上次去咗礁溪溫泉公園森林風呂都幾舒服
温泉旅館就推介唔到啦我嗰揀咗最平嗰間

唔該巴打

近近地基隆／野柳果邊點睇？

宜蘭礁溪浸温泉

呢個冇諗過bor 好似有啲悶

有咩溫泉旅館好推介

晶泉丰旅